紅外線玩貓狗

發夢用紅外線 激光筆玩貓狗。會唔會犯法

會
射眼會造成傷害已經入得

會

大聲耳邊嗌都會俾人告虐畜